黃背心會舉黃傘支持香港人

同路人在法國
真外國勢力來了

we connected

天地有正氣

Push

互相聲援

做完教材
仲支持我地

OK
黃遮+黃背心+美帝旗
國際視野手足標準裝

安全帽 黃背心

佢地其實搞成點？

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

We connect

40周目 遊戲進行中

推
唔好再話對外宣傳同對外民意冇用冇影響喇好嘛？

推呀!!
merci beaucoup!!!

we connect

本身果邊政府冷處理少左好多勇武派，比香港人激勵下，法國政苦準備又頭痕

黃色夾克

人地民主政府
已經幸福過我地好多

咪咁啦
人地法國人黎

同路人

人地政府真係有做野

冇惡意，覺得好cute證明係真法國人，用google translate都要整口號，好真心

入面寫817?

全世界都要知道呀

好感動 睇到眼濕濕
香港人 這是我們的榮譽 終有一天 我們會在煲底下脫下口罩相聚

818不如大家著黃背心表示謝意

Oui

推阿

Vive la révolution

Ching this way

多謝 多謝

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

搵次著黃背心
回應佢哋支持

香港使唔使搞返次集會支持返法國黃背心?
禮尚往來

我地著返黃背心？

阿有黃氣啊
We need everyone and everything we can get now

就18號啦

40

可以架，但冇咁多人即刻搵到件黃背心出嚟
不過818更好嘅就係全民遮眼或者可以加啲繃帶啊膠布啊咁樣，有意義好多

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

nous relier

from google translate

Push
We Connect.

推！

818整返張超大嘅感謝banner咪得
又唔會阻到個主題

Thank you
818

但黃背心本身好似都收收地皮

721 818

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

咁咪鼓勵下人地囉
切左你忽肉咩

其實佢地爭取緊乜

每似見到其他地方嘅人出聲支持
都覺得好似打咗枝強心針咁

多謝師兄師姐

革命之鄉係咁

omg

今鋪真係做到舉世矚目
民主大同世界

八國聯軍

多謝！

人地黃背心,我地黃安全帽
唔好著黃背心佢地會連記者打埋

法國人多謝你地

睇到喊
法國人都唔割，我地都唔可以割！！！！！！！！

我哋係正確嘅

睇下文宣/ 毛姨會唔會幫手多謝佢地站在我地一方了

推

必然時真係要學下法國佬點衝鋒

We connected

merci

Lm

衝呀, 我地唔可以放棄

希望我地一齊勝利

黃安全帽 黃雨傘 黃背心

我見到國際好多英文留言都話黃背心係到搞事，但係佢地又支持香港人，國際版藍絲？好矛盾

法國佬 原來佢地仲未完 佢地好似好多人都心灰

可否拿走BANNER 條女身材好像不錯

含淚正評

721 811

法國黃背心果陣 有冇警察著黃背心cos示威者架？

but 記者都係著黃
驚混淆

本身冇外國勢力都變到有，大家好好珍惜機會，唔會有下一次。
我地一定要贏!

睇到我眼濕濕

多謝

推，

多謝!!!!!!!!!!!

1 8號遊行回應返佢地
香港人支持黃背心運動
遊行著黃背心好唔好？

點樣可以回應返佢哋多謝佢哋嘅支持？？？？

Can you hear the people sing. Sing the song of angry men!

40週都未散！！！

我地搵日著返黃背心回應盟友支持

香港人以往見到外國有示威都好少有咩支持嘅行動
但我地有事 佢地就發聲支援

教香港人整雞尾包

烏克蘭人都好支持我哋咖
佢哋幾次到駐中國大使館聲援我哋

我覺得抗爭模式 烏克蘭都係一個好好示範

啱

正

有個中立撚同我講(唔知點覆，有冇計仔？):

朕唔覺得民主一定係靈丹妙藥，你望下法國，每個政客為咗能當選，個個都比超多福利期票吸引選民，一但當選就有新福利，同行賄冇分別。久而久之政府入不敷支，到家陣小鮮肉想撥亂反正時咪黃背心出現囉，所以法國肯定唔能夠變回強國，每選一個新話事人就國家越窮。

再望下泰國點解當年出現紅及黃衫軍？咪就係英祿依條友高價補貼米農，最終軍方鎮壓先平息，變成軍政府統治，反而變得和平。

明朝唔腐敗，點會比清人攪掂？康雍盛世，人民生活無憂，又何必係都要反清復明呢。

根本依個世界冇一個完美政治體制，為何生活尚算安穩時仲要追求什麼民主。朕個女好細個時已經知道，有智慧者極少，普通智慧者佔大多數，為何智者要被普智嘅人定命運。講真，超多人只懂選政治明星，只要夠出位就亂選，分分鐘連人地政崗都冇睇過，亦冇留意班友當選後做過嘜。咁樣同買六合彩揀號碼有分別嗎？

美國民主國家咪一樣貧富懸殊嚴重，權貴惡哂，仲有種族歧視。愛潑斯坦瓜咗真係自殺？咁明目張膽大家唔可以選擇性去支持民主。

而且為咗自己心目中人權去犧牲其他人人權合理嗎？民主嗎？

我818會遮眼,到時見!

多謝佢地

thank you !

半殘

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

721 811
818見

反光衫會搞到記者
不如著普通常黃色褸

佢可能讀政治學？
呢個好似Plato嗰本Republic嘅concept來架
政治學角度講
民主確實唔係世界上唯一可取嘅政治體系

搵讀政治嘅巴絲覆佢啦

驚背心混淆就不如直接舉法國𣄃

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

Pishhhh

但黃背心膠化左啦喎

而家香港輸左 係乜都無

721 811

巴打有冇一個靚少少嘅答覆幫手

Allons enfants de la Patrie
Le jour de gloire est arrivé!

犀利

感動

民主重點從來唔係要明君, 而係權力制衡
好人做君主固然係好事
但邊個可以保證每一個都係千古一帝?
萬一上台既係商紂慈禧之流, 請問係冇權力制衡既社會制度之下人民可以如何自處?

馬克龍有做嘢降溫
佢真係取消加燃油稅
反觀強烈譴責錄音機

[緊急分析]法！不！責！眾！

謝巴打

依家睇返原來發覺個個係革命歌嚟

革命的民族

篇文好warm

yes 馬克龍政府仲有一系列改善措施公佈
但我地既林鄭 一樣訴求都冇回應 改善措施? 呸 4000蚊都未派晒

民主不完美, 但佢係現有最可行既制度
佢自己都識講, 有智慧既人係極少數
你點保證到呢極少數人一定係權力核心?

示威大國

黃背心

let me google that for you

仲會秋後算帳，所以唔好停！

PUSH

時代革命 光復法國
時代革命 光復俄國

Thanks

我哋黃安全帽撐黃背心

法國其實好大獲
唔單只同香港一樣有警察毒打平民
一樣比人話警察唔係法國人
仲要水炮車閃光彈乜都出哂
全國大小城市被鎮壓咗40個星期，歐洲媒體都係極少報導
因為驚EU啲醜事一傳開去，就個個跟住法國咁希望脫歐

We Connect

有革命大國加持

啱，比佢達咁多terms我都嚇一嚇，掙取民主係我地基本權利， be water

Connect!

不如下次full gear加黃背心回應？

Merci

外國勢力終於來了
可否教我們如果對付黑警與鬼

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

小小個人分享我唔會割

法國呢班友仔都係R政府著數多懶鬼佔大部份....大部份法國打工仔交緊稅果班人都唔多like佢地...
今時今日法國真係養左一大班懶人 示威者成年人多 可以話係好多新移民 同法國正宗懶人
但係佢地支持我地 咁我地冇理由唔歡迎

依家既香港吹到康雍盛世
中國就打飛機第一盛世
香港
樓價世界第一
窮富差距
近年無哂 言論自由 議員都比打壓
你叫佢返大陸享受咩春盛世啦

818著黑色衫 + 黃背心 + 右眼包紗布?

但我地又冇幫過人.....
洗唔洗搞個遊行撐下佢地 ?

支持

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

811

We connect & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

The world is watching

照著black bloc 但手攞黃背心 高舉 照相以示支持+感謝 有冇得諗

唱埋 can you hear people sing

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

巴打識做啦，下次black bloc之餘不忘加件黃背心

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕
6. 永不輕生，針對政權
7. 以上6誡永久生效

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

睇左睇個pi, 下面有兩個傻仔對右軍口出惡言, 有無人人可以幫手洗版

we connect our planet

😭

喊左

其實點解

向黃背心致敬

民主的確唔係靈丹妙藥 呢個世界亦都無完美嘅制度
但民主已經係目前最接近果個
佢拎法國用福利吸引選民嚟做例子
意圖將民主同亂派福利劃上等號
但姑勿論法國嘅社會民主主義係咪真係咁差
其實唔同民主國家嘅福利制度差異係好大
例如佢提及嘅美國就顯然唔算係福利國家
至於佢提及嘅泰國 就根本就唔係民主國家嚟
佢係咪以為有選舉就叫民主？
民主可貴嘅地方有好多
包括權力制衡 包括可以唔流血咁進行權力轉移
呢啲都係exactly香港需要嘅野
至於佢講嘅選賢君 根本唔係民主最重要嘅作用
不過反正林鄭梁振英之流都絕對唔係佢所謂嘅「智者」嚟

最後 我諗佢搞錯左一樣最最根本嘅野
我地而家做咁多野
正正係為左守護佢所謂嘅尚算安穩嘅生活
想要反抗制度暴力 想建立民主制度
亦係為左對抗赤化嘅洪流
而家個情況唔係我地太多追求
而係連我地已經好卑微嘅生活都面臨住威脅
所以先會有咁多港豬同本來心灰嘅人犧牲咁多行出嚟

佢地知唔知HK有UNDERCOVER。。。。

多謝法國人
黃色不滅

好感動

yellow jackets

Monsieur, par ici

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

多謝法國人
好慚愧我地冇回應過黃背心d乜⋯

好人一生平安

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

Gogogo

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

法國

好撚感動